過多幾年就會全球孌童合法化

不服來辯

做乜鳩

biden上台
湯十一都準備上位

拜登上場，美國合法性交年齡會降到6歲，呢個世界仲有咩希望？

當年感受到習帝溫暖嗰位澳門小朋友
機會黎啦

一早講咗同性戀打開咗潘朵拉魔盒，好快戀童戀物戀屍人獸乜都可以平反
要怪就怪自己當日冇為反同性戀出一分力

點解同性合法會係Pandora box

一早講咗自由戀愛打開咗潘朵拉魔盒，好快戀童戀物戀屍人獸乜都可以平反
要怪就怪自己當日冇為反自由戀愛一分力

正